# Contraintes sous-traîtant — Fabrication

------

**Nous trouverons ici tous les documents qui vont imposer des choix dans la fabrications, autes que ceux fournis dans le cahier des charges**

Par exemple, nous retrouverons les dimensions à respecter pour la fabrication du PCB
